有關屋企跳掣一事

【借acc一問，求救】
想問下屋企開廳+大房嘅燈同冷氣，用風筒（dyson, 開到最勁），開埋電視
就好容易以上兩盞燈閃下閃下，之後就會跳掣。
唔係電箱跳，電箱入面啲掣全部正常開哂，而係要看更上黎係（？）電錶房開掣先開返到d電
好困擾 試過6-7次，但有一次冇用風筒都停，唔知做乜
有冇人知係個風筒問題（太勁？）定點？
問個開電個條友佢都話唔知，求解答

你個大制壞

佢個總掣唔夠大，你地冇得搞，要管理處換。

總掣唔夠大啊⋯⋯因為問佢又話冇人好似我地咁

我屋企都試過，佢地換左新掣就冇事。

因為如果係你屋企有事，一定跳你屋企先，唔會屋企唔跳掣房跳咁搞笑

佢地仲係咁hea我 次次開完就算 呢排咁密仲係咁叫我去搵人黎整

咁你係管理處免費換？

係呀，都係搞左好耐先換。

你 mark 低邊日幾時跳過，儲夠幾次落去屌尻佢啦，有禮貌地

層樓幾多年？
d舊樓得火數45A 開多d電器都收皮

唔關風筒事
有可能係出面個大掣線老化又或者駁得唔好
管理處上到黎係幫你打返個大掣, 唔會幫你搞任何野
如果時時都係咁要打去中電/ 電燈公司, 佢會搵人去搞